想救Poly手足嘅人入

唔好再去Poly

依家滿腔熱血去poly只係送頭

真正想圍魏救趙嘅話
應該好好利用無警時分 揸返住佢地春袋
港島人搞政府機關 各區自己開花 一致要攻
目標係狗局狗宿 大家要好好利用呢段時間
咁樣先有返Bargaining Power

我要上熱門！

Poly手足頂住 你地唔係Condom!

推！

推

入嚟啊！

上熱門！

唔好一味得個勇字 冷靜啲諗下局勢！

大家繼續朝早任務
大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

當務之急係要開花！

各有各做，唔好叫人唔入

千祈唔好 燒狗舍呀！